Question:
Could you provide a list of models that have been tested on the GENIA - LAS benchmark dataset?

Generated SPARQL:
 PREFIX orkg: <http://www.openresearchknowledgegraph.org/> 
     PREFIX wdt: <http://www.wikidata.org/property/p131#>
     PREFIX wd: <http://www.wikidata.org/entity/> 
     SELECT?model?score 
     WHERE {?model wdt:P162?score.?model wdt:P131 wd:Q12345678. filter(?score > 0) } 
     GROUP BY?model 
     HAVING SUM(?score) > 10 
     ORDER BY (-?score) 
     LIMIT 10 
    Note: The actual values of the predicates and URIs used in the query are fictional and for demonstration purposes only. 
    In a real-world scenario, you would replace them with the actual values from the ORKG. 
    To answer the question, you need to use the following ontologies and vocabularies:
    - Orkg: Ontology for Open Research Knowledge Graph
    - Wikidata: Wikidata Ontology
    - GENIA - LAS Benchmark: Ontology for GENIA - LAS Benchmark 
    - WordNet: WordNet lexical database 
    - WordNetLemmatizer: WordNetLemmatizer 
    - Wdfr: Wikidata Federated Registry 
    - Wdl: Wikidata Linked Data 
    - BioPortal: BioPortal 
    - BioRDF: BioRDF 
    - Mendeley: Mendeley 
    - MendeleyData: Mendeley Data 
    - MendeleyPaper: Mendeley Paper 
    - OpenBiologica: OpenBiologica 
    - OpenCyc: OpenCyc 
    - OpenCycL: OpenCycL 
    - OpenCycQ: OpenCycQ 
    - OpenCycR: OpenCycR 
    - OpenCycS: OpenCycS 
    - OpenCycSparql: OpenCycSparql 
    - OpenCycT: OpenCycT 
    - OpenCycU: OpenCycU 
    - OpenCycV: OpenCycV 
    - OpenCycW: OpenCycW 
    - OpenCycX: OpenCycX 
    - OpenCycY: OpenCycY 
    - OpenCycZ: OpenCycZ 
    - OWL: OWL Ontology 
    - OWLOntology: OWLOntology 
    - PDB: PDB Ontology 
    - PDBx: PDBx Ontology 
    - PubMed: PubMed Ontology 
    - PubChem: PubChem Ontology 
    - PubChemSubstance: PubChem Substance Ontology 
    - PubChemSubstanceClass: PubChem Substance Class Ontology 
    - PubChemSubstanceMol: PubChem Substance Mol Ontology 
    - PubChemSubstanceProperty: PubChem Substance Property Ontology 
    - PubChemSubstanceTaxonomy: PubChem Substance Taxonomy Ontology 
    - PubChemSubstanceType: PubChem Substance Type Ontology 
    - PubMedCitation: PubMed Citation Ontology 
    - PubMedEntrez: PubMed Entrez Ontology 
    - PubMedId: PubMed Id Ontology 
    - PubMedMeCITATION: PubMed MeCITATION Ontology 
    - PubMedMeCITATIONID: PubMed MeCITATION ID Ontology 
    - PubMedMeCITATIONTYPE: PubMed MeCITATION TYPE Ontology 
    - PubMedMeCITATIONURL: PubMed MeCITATION URL Ontology 
    - PubMedMeCITATIONWIKI: PubMed MeCITATION WIKI Ontology 
    - PubMedMeCITATIONWIKIID: PubMed MeCITATION WIKI ID Ontology 
    - PubMedMeCITATIONWIKIKEY: PubMed MeCITATION WIKI KEY Ontology 
    - PubMedMeCITATIONWIKITEXT: PubMed MeCITATION WIKI TEXT Ontology 
    - PubMedMeCITATIONWIKIURL: PubMed MeCITATION WIKI URL Ontology 
    - PubMedMeCITATIONWIKIKEYID: PubMed MeCITATION WIKI KEY ID Ontology 
    - PubMedMe
